曼城下場波 係咪要列隊歡迎利物浦入場？

哥狗尷尬了

直達痛苦根源

又唔係獌狗 又無仇怕咩

我屌

哥狗有胸襟好多，可能打埋電話畀高普祝佢都唔奇

梗係要，你估隊隊都係死蝗狗咁賤格

係